{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000105400",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에스 스테이 호텔"
    },
    "text": "水原のビジネスとショッピング観光の中心地に位置するSステイホテルは、公共交通機関が近接した最適な立地に位置しています。 水原駅から徒歩4分以内の距離にあり、ロデオ通り、文化観光地、百貨店、観光書、ビジネスセンターなどがホテル周辺にあり、便宜施設へのアクセスが良いです。 宿泊施設は総客室数100室で、盆唐線水原駅と1号線水原駅が近くにあります。 韓国語を含む案内支援言語も提供されます。 この宿は親切なサービスと手頃な価格で旅行者に愛されています。 リラックスできる清潔な施設と良い場所を提供しますが、一部不便な点もあります。 全体的に水原旧市街地でおすすめされる宿の一つです。 値段も安くてきれいな新築建物で駐車が不便で、少し不便な点がありますが、スタイラーもあってコスパで見ると良い所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Sステイホテルはどのような立地に位置していますか？",
            "answer": "Sステイホテルは水原のビジネスとショッピング観光の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルの近くにはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "Sステイホテルの近くにはロデオ通り、文化観光地、百貨店、観光書、ビジネスセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "Sステイホテルの客室数は100室です。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "Sステイホテルの最寄りの駅は水原駅です。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "Sステイホテルでは韓国語を含む案内支援言語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルはどのような旅行者に人気ですか？",
            "answer": "Sステイホテルは親切なサービスと手頃な価格で旅行者に人気です。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルは水原旧市街地でおすすめされていますか？",
            "answer": "はい、Sステイホテルは水原旧市街地でおすすめされています。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルの駐車は便利ですか？",
            "answer": "Sステイホテルの駐車は少し不便です。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルは新築建物ですか？",
            "answer": "はい、Sステイホテルはきれいな新築建物です。"
        },
        {
            "question": "Sステイホテルのコスパはどうですか？",
            "answer": "Sステイホテルのコスパは良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 358
    }
}